如果有機會讓我見到你

我會一直站在那里
就那樣看着你
中學沒看夠，沒珍惜，沒彌補
和那錯失，那忽視，那遺憾
就那樣看着你
告訴你一聲
對不起

只是
青春 已經回不來了

你覺得呢。。食唔食宵夜好?

食

我都想見返佢 可惜唔會再有機會

點解呀你

如果俾你見返佢 你會同佢講啲咩?

佢離開左呢個世界 一切都太遲

sorry

可能都只係寒喧幾句 唔會同佢講其實有時候都幾掛住佢

中意一個人 望幾耐都係望唔夠
如果可以 我都好想返去中學果時繼續望佢